我法國入夜後間間茶餐廳都唔賣沙嗲牛肉麵

琴日行左好多間 間間都話賣哂
有冇人知點解

都話賣哂

因為賣哂

唐人街可能有

啲牛牛喊緊

咁真係好想食呀ma